(急求戲名)歐美一套公寓殺人電影

內容大約係一對情侶入住左一間廉價公寓，有一次無聊喺公寓間房度搵到餅錄影帶，裡面內容係一個變態佬殺緊人既情況，情侶睇睇下，先發現段片裡面既四圍佈置，原來就係而家自己住緊既公寓，之後過程都係追追殺殺嗰D 例牌野。

呢套戲，好似有第二集。
我跪求戲名，謝~~~~

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

留名名

Vacancy?

係呢套了！
Thx
勁！